%@Titre: Asie -- 2008
Le barème de cet exercice est le suivant ;
\begin{itemize}
\item[$\bullet~$] 1 point par bonne réponse.
\item[$\bullet~$] 0,5 point par réponse fausse.
\item[$\bullet~$] 0 point en l'absence de réponse.
\end{itemize}
\textbf{Trouver la bonne réponse parmi les trois propos\'ees.\\
Entoure la bonne réponse.}\\

\medskip

\noindent \begin{tabularx}{\linewidth}{|c|p{4.25cm}|*{3}{>{\centering
        \arraybackslash}X|}}\cline{3-5}
\multicolumn{2}{c|}{}&		A&	B &	C\\ \hline
1 \rule[-5mm]{0pt}{12mm}&$\dfrac{7}{3} - \dfrac{6}{3} \times
\dfrac{5}{6}$&$\dfrac{5}{18}$&$\dfrac{2}{3}$&$\dfrac{10}{6}$\\ \hline
2 \rule[-5mm]{0pt}{12mm}&$\dfrac{10^{-3}\times \left( 10^3\right)^{-2}
  \times 10^2}{10^{-4}\times 10^{-2}}$ est \'egal \`a
&$10^{6}$&$10^{-13}$&$10^{-1}$\\ \hline
3 \rule[-5mm]{0pt}{12mm}&	Pour tout nombre $x, (3x~-~2)^2$ est
égal \`a&$3x^2 - 12x + 4$&	$9x^2-12x+4$& 	$9x^2 - 4$\\ \hline
4&	Dans une ferme, il y a des vaches et des poules. Le fermier a
compté 36 t\^etes et 100 pattes. Il y a donc :&	25 vaches&	20
vaches &	14 vaches\\ \hline
\end{tabularx}